有冇人知青衣ive發生咩事

？

🤔

你老母比人吊丫嘛

有冇人知咩事
好不安

?

有咩事發生？

聽講係樓主老母比狗屌緊

好似話3樓女廁.....

樓主老母任上

樓主老母係三樓女廁

樓主老母係三樓女廁俾人排緊隊......

How about you

我都睇到啊 d人圍曬過去 應該好大件事

終於有人知小小

吊你老母 ？

三樓廁所？

聽講有幾個警察係度 但係唔知發生咩事 有無人可以講下

幾個？ 呢加成大班!